做左三年譚仔三哥，你問我答

利申三哥真係對伙記好好

生加...

有冇落一滴香個類野?

想問俾你問咗

識唔識呀霞

點解味精愈落愈重

咁依家個三哥係邊個

生加